FIFA19 Ultimate Team 討論區（201）今日無命曬

見到d YouTuber 左上角，打咗過千場

當隻game 出咗四個月，每日都要打十幾埸，咁多時間 全職？

應該會打到手指都痛